呢排經濟差搵唔到工，其實全民攞老綜得唔得

呢排又cut 人，工又難搵，就算有，都係得11-13K嘅閪工，儲極又買唔到樓，不如攞老綜算，個個月都有起碼2千，仲要水，電，煤等等乜尻都包，公屋又快上樓，稅都唔洗俾，閒時唔夠錢就炒個散，出現金糧 重要係又可以屌返個港共政府，真·攬炒，又唔做野，但又要你養返我，詳情就等於當年歐豬5國咁

廢青左幾個月

去海洋公園20蚊就得慢慢入去坐

識玩

攞老綜算喇 我當有5萬人加入老綜大軍，一個月都已經起碼燒佢成億

去打份閪工，又辛苦，又受氣，又少錢，仲要俾稅養班垃圾，不如一齊攬炒，要佢養返我地算

推失業咗好耐，或者19/20 fg仲搵唔到工 你地點睇

你估真係咁易攞？我都想

仲要閒時雙糧，乜尻津貼都實有你份，都有炒散下打份閪工，交水，電，煤，交通，租，稅，扣扣埋埋都可能差唔多

上網搵攻略大把過多排 ，仲搵唔到就加入算

舊文分享

申請綜援全攻略

我都無做野幾個月 儲蓄都洗得咁上下 積極考慮緊

可以認真諗諗

真罷工唯一出路
又冇藉口話生活壓力所以要復工, 又冇人交稅
成個香港D人一齊食政府

根本要咁做喇

以前蠢，讀書個陣屋企自力更生開間鋪頭仔上面屈住訓下面做小買賣，全年計岩岩好夠鋪租生活費。
而人地拿綜援個d輕輕鬆鬆送公屋比錢生活，學生又多資助，最近睇原來仲有乜遊學資助學前資助。
而自己要返兼職幫補生活。
睇返呢兩年個社會同政府，蠢在自己唔識玩，咁多制度咁多社會資源，班官員同警察任得大家點講都好，佢地拿到既一蚊都唔會少拿。
班小市民就因為乜鬼獅子山精神捱餐死養佢地
大家納既稅比人用黎起大白象射催淚彈個陣，又有無為大家既稅收心痛？

好似唔係咁容易拎到喎，好難符合條件喎

無物業無資產無工開就拎得

和理非新戰線
和你咬

訓撚醒未
單人拎公屋排撚到你老都未必有
綜援見你後後生生好多都唔撚批

單身資產限33000
健全仲要必須積極地尋找全職工作及依照本署規定參加自力更生支援計劃

點拎呀？ 過馬會AC 或 實物股票？

老綜加揸的士ok?

門檻好似唔容易，因為要計埋屋企人資產

仲要家訪，好難wo

除非自己已經搬咗出去

申請咗，唔批